好唔中意呢個世界

我認我冇膽 我放唔低親人
最盡都只係界下自己 當啲血係負面情緒咁釋放出尼
點解我可以咁冇用 冇膽去死又冇動力生存
社會 伴侶 家人上都有唔同問題 真係好難捱
所以用呢到當係寫出尼舒服啲
點解我可以咁冇用

有咩可以係到講 大家會幫你分擔
唔好傷害自己呀

喂做個朋友！
大家一樣咁無用

突然有個親人係醫院 冇生存意志
我念返我之前咁樣傷害自己其他人係咩心情
但我真係唔知點發洩

好